林芊妤加快婚期迎囝囝出世 懷孕4個月未見肚

【明報專訊】28歲林芊妤（Coffee）雙喜臨門，她跟37歲爆肌男友翟志榮（Weng）上周五（4日）低調入紙登記結婚，消息曝光後，Coffee大方承認懷孕4個月，並報喜佗男B，預產期11月。上月底Coffee出席ViuTV活動時做拱橋及踢腿動作，幸有羅家英護花托腰避免跌倒。Coffee接受《明報》電話訪問，她透露暫未見肚，趕及在本月底影結婚照。她跟男友原本打算今年底旅行結婚，意外懷孕令計劃有變，他們提早婚期迎小生命。

g

馬車

coffee 岩唔岩你心水？